做乜呢排咁多飛蛾?

可能係廣翅蠟蟬嚟

多到喊

巴打無錯

求解決辦法 屋企好多

認真求教 如何驅蛾

多到連屋企D細路由一開始係驚到依家係自行出擊消滅佢地

驅蛾

好撚多
依幾日打死左4隻